有冇人覺得好開心

本大中華左膠五毛PR分化撚連登最後一post

開心在黎緊可以等睇美國打內戰，等驕傲既資本主義同文化霸權自毀長城

Let the great anarchism rise again

不過世界變成點有咩所謂，最開心係睇到日日奶白鬼屎眼，心理白人既連登仔激到紮紮跳，好似中國人咁說三道四，輸打贏要，精神分裂咁邊讚美國民主邊屌民主制度

叫左你地目光放遠少少，結果bipartisan又屌，做好Trump輸既準備又屌，乜柒都話左膠

After all, you only find out who is swimming naked when the tide goes out

拉

有咁好用既gif

見到反加泰就好笑，明明當初3/4連登仔都係反加泰狗

圪1

樓主放負五毛

真係恭喜曬班兩日唔訓覺最後得個吉既柒頭

放心樓主冇被hack

純粹係樓主越來越憎班冇腦既連登仔

其實你都唔洗最後一post丫, 雖然數量係好多, 但唔係個個好似班友咁唔理性

而家風向吹緊「法院見」
但望住班友由朝早歡天喜地到夜晚呼天搶地個變化真係幾有趣

同佢地朝早笑緊班所謂左膠一樣反應，好撚triggered

呢個真 記得嗰時講到去既就係五毛係狗 個個冷嘲熱諷口臭到仆街

之後完咗見反應好被人BIN C 竟然整幅垃圾連豬連狗圖話唔會被五毛分化到 叫人抗爭未完做正經野 繼續企喺抗爭高地屌鳩人

阿Q精神到

冇眼睇，反正再同佢地曬口水都冇用
有腦既就自己識分，無需多講

World burn咪開心
反正中美是但一個仆街都好睇

Americans get what they deserved

好想睇連登仔炒車

邊次冇炒

出黎屌我啦

樓主好勇

John, did you take your pills?

不知幾爽

反正香港係唔係都仆街
講真已經無所謂

根本係某班人一廂情願，Twitter聽幾句就射曬精

Natural high

連登仔敢怒不敢言

其實都好既 以前白皮豬高人一等咁
原來都係蠢撚過隻豬 比中共撚番轉頭
以後叫雞有得叫白滑鬼妹

鬼妹要追我撚含了

好想有人用point駁到我深潛

喺到同班細蚊仔講心 樓主算心地好

出糧出人仔去美國做皇帝

真，太遲醒

樓主喺歐洲隔岸觀火

有班傻鳩仲講緊十三萬

真隔岸觀火

三四日前仲係啲大選post仲氣勢如雄咁屌China Joe 屌Hunter 屌民調 屌左膠 屌fake news媒體 屌FBI 屌Deep State
又拎啲rally好多人黎打J
又咩大數據話Trump最少有300票
跟住又話landslide又話CA.會轉紅
呃人呃埋自己

而家結果唔如意又不斷loop十三萬選票論
明明已經有人清楚解釋咗點解會咁
但都繼續loop落去

其實最愛fake news係佢地自己

樓主又哂個ac

每次有人問what if joe wins就話人係五毛
國際戰線話唔好all in trump話係唔成熟
就連開票當日都要瘋狂自己呃自己

係阿，本五毛又要買返個AC，開心未

老實講
我係好想Trump贏
一諗起中國有至少多四年回血
我都驚到打冷震
但輸還輸，哭喪還哭喪
班友無啦啦屌民主制度真係5gjm9

無可否認, 部分連登仔真係好鬼失禮, 玩陰謀諗玩FAKE NEWS去搵啲野繼續支持自己, 咁樣唔係好事黎
質疑係好事, 但如果去到瘋狂盲撐就已經失去左理性, 人地拎所有證據都話人係FAKE, 繼續用自己果套無得證明嘅陰謀論, 咁完全係立場主導, 咁樣盲撐只會拖死自己個陣營

本五毛繼續預言冷戰係兩黨共識，美國唔會想中國坐大，純粹手法問題

收皮啦
人哋選舉自己國家國民話事
關你哋撚事咩，腥港人，起身返工啦柒頭

e個左膠網肯定係run by民主黨同deep state

面對事實先能做好所有準備，一直為鼓舞士氣用fake news同韓國瑜有咩分別

其實係開心，反正香港都冇好結果，唔差在睇埋美帝淪陷

真

真，有生之年睇到帝國解體

屌,quote左錯, 本身想quote 46樓
定係deep state改左我quote 個post

樓主同中國有關係，去apple store就check到樓主部mac係made in china

佢地之前充滿信念話有分別的

品蔥：川粉反賊等於國瑜粉？別在這鬧了

侵有頭髮，唔計

見含侵力緊張到訓唔到覺

真係香港廢物集中地

個個都嘈話移民笑死

”侵贏香港先可以做51州“

證明黃絲藍絲都一9樣

班友仔口嫌體正直
把口日日屌左膠，又唔見移民去啲右翼國家喎
不如試吓唔好去加拿大，去匈牙利試吓？

真係好撚爽

好撚爽啊 屌你老母

雖然我走緊難，但唔係五眼發達國家，人工高唔過香港都唔去
日本職場文化不了
台灣人工太低不了
歐洲語言不通不了
東南亞低等民族不了

Rare image of roomate呢

連登仔唔肯接受投Biden嘅人都係後生仔下下都話人左膠 笑撚死人地嘅政治乜都唔了解

班友應該要去平行時空搵個新香港

等biden上任，鬼妹就爭學中文含東亞撚，何必拘泥一兩個roommate

我prefer 黃人至上都好過逼到中國搞內需封閉要香港人一齊受

我地唔介意默默耕耘，響vegas開塊地比我地就夠啦

樓豬要俾連登仔屌老母了

講真
好驚香港建完國，一人一票選總統時，cctoy到時都照樣輸打贏要。

屌票大法
上twitter屌到左膠冇聲出trump就贏硬

一早講咗 靠自己好過靠美國佬啦

屌撚到咩，年齡層咁低，何b仔都未生出黎

咪話總統，爭國旗都爭餐死啦，實有班柒頭又想用返港英旗

阿唔係...係佢地既香港旗

侵任內經濟同外交大有成就，咁都要輸好唔抵，亦見班美國白人政治正確到戇鳩

但見連登仔捧到失晒控，完全無視侵當年一樣叫習最好朋友、孫女學中文、博爾頓爆侵一開始無心理香港、加上最初仲講侵同香港生意人有牙齒印一定唔幫香港、任內出賣庫爾德人都未提

但係無既，人不嬲中意將自己發明成勝利球迷，就好似二戰之後一班歐洲人個個都扮失憶自己當年有份歧視猶太人，加埋一齊指責希特拉反猶

自己地方只有自己可以救。登嬴幾好，跌到一地玻璃碎吉醒下自己都好

屌你老味，呢啲沙漠地方比狗住咩，墨西哥難民都唔去啦，點可以叫我哋呢啲香港人紆尊降貴。
最好就德州搵個油田送比香港人

仲要D文宣圖去屌....
不過二揀一,無中間. 站邊D野你識條鐵

記得之前有篇文話有取向ok，但唔好依賴特定國家同人物
結果篇文被屌左膠

我估george orwell遲幾年出世響連登都係左膠

someone wants to watch the world burn

講真話
同我地持相反意見
唔啱聽

五毛！分化！食屎狗！
Blocked

袁爸爸話過開定香檳架

國際戰線一直都重要，但咩都外判曬出去同冇心抗爭根本冇分別
點解人地要幫你一條龍搞掂曬先

美國後生仔左毒上腦

凍冰冰淋醒自己

thats me

明明佢地最鍾意侵侵既地方就係所謂尖酸刻薄地講真話
點解我講就變左五毛既

你唔聽佢意見小心比人燒

係阿，好驚會請最崇拜既蕭生媽咪麵燈我身體健康

無論邊個廢老做都一樣 想打核戰多d

Lbj拎總冠軍加拜登當選

成日想打仗，中二病咩

見到呢啲想打仗言論真係得啖笑

真係打起上黎死梗

冇咁易打到仗
呢個年代最多都係鬥control對方media/攞政治軍事情報/貿易戰

冷戰幾好，加速世界發展
但點解會有人成日鼓吹熱戰，以為自己真係電影主角咩
單係戰時生活都仲慘過下等香港人住籠屋

打唔打到係一回事啦，希望打仗呢個心態已經on99
自稱可以打仗犧牲自己攬炒就咪撚移民，打仗期間根本差過中共統治幾十倍

入嚟波台娛樂台玩 大把同路人

不了，天下兒登仔一樣鳩，唔同鳩法姐

統計下,未來有幾多連登仔要跳樓

好想睇班自由派比中共搞到無晒自由個樣 (唔係政客 係真心相信個班契弟)

直接去香討玩好過啦

口講話要5+1，最後望下自己銀行戶口，都係默默繼續返政府工算

有D人本身就咩都無
希望打仗the world burn with me
自己最多都係由住公屋食茶記變住住公屋食樹皮

佢地轉藍轉得快過你，肯定成班衝去考公務員同警察

心諗你班友當自己係邊個
又屌人white trash白左
明明啲人俾武肺搞到雞毛鴨血，仲點可以投trump

連登仔有邊次真係反得成功

連侵粉覺得自己撐侵係反共精英，實情係同啲 deep south redneck 一樣咁上下水平

冇話當自己邊個
個人心地唔好黑心希望佢班仆街過得唔好都唔得咩

佢地覺得真係打仗仲有公屋住，唔出街仲有ubereat，響屋企打下lol就渡過戰爭

下次警員招募又大班人去

我識燈燈燈燈燈燈

Who are you

明明美國黃絲投拜登贏咗大家開香檳

何止連登
睇吓蘋果立場
出篇屌吓trump嘅文就喊打喊殺

明明半年前仲大豆侵前大豆侵後咁鬧鳩Trump唔即刻簽個「香港自治法」
特別留意吓依位#121146 登野成尖閣
簡直係標準例子

3個月前仲口口聲聲大豆侵
到依家啲大選post就變咗愛侵力咁撚款

仲吹到Trump係上帝揀選嘅人
所以話之後如果陰差陽錯 Biden變得對共強硬
跟住班三姓家奴實會Joe爸爸 Joe爸爸咁叫

蘋果出biden：肥佬黎收左dem錢，unsub
蘋果出trump：一直支持蘋果，唔sub死全家

詹皇繼續食雪茄嘆紅酒

支持你啊

所以咪話班友咁小學雞囉

華文傳媒淨係得大紀元可以信！

最好笑係連登侵粉講到美國滅國，人地四年後又可以再選，點似得香港可以延期又可以任意改規則

除左擺粒膠有冇野駁到?

連登仔=黃衛兵一樣
同共黨無分別, 輸打嬴要好耐

愛巴好波!!!!

拜登中國政策團隊絕多源自奧巴馬時代 拜登或續奧巴馬中美策略

好開心
期待全球焦土

正，投共好時機

一睇到奧巴馬就知奶野

你講得唔啱聽
blocked

之前無心嘅時候就成日燈
有心燈嗰時又失敗

炒撚咗啦

班連登仔係撐trump咪飛過去同啲民兵march去華盛頓擁護trump囉
利申：五毛

將燈成日掛響口邊都好on9
甚至覺得某d年紀細既真係以為真有其事

樓主收左外國錢 fced

樓主知名五毛黎

入唔到境...
唔怕! 可以衝入領事館尋求庇護，等領事館專車到機場，再用私人飛機飛去美國
或者send護照比袁爸爸幫手拉關係

呢樣真

點知亞洲人樣被人打

我都唔明點解D人走難可以嫌三嫌四

美國人識分的

因為除咗部份連登仔冇人覺得係走難

You China virus!!
U fucking Ching Chong chinaman
慘成個post都係五毛狗

連登仔都唔覺得係走難
用得移民呢隻字都知難得有限

笑甚麼，畜生，你也是連登仔

串能到。。

侵式恥笑

但一有人屌香港乜唔好個陣又會變得極度撐港

何以見得？

因為佢地係小粉黃

唔睇時事台 已經好好多

跟住比留港愛侵力笑因為生成支那人咁樣先比人打

好在，成日話中國不是，家陣食哂

你冇拉到啊

我p牌自動拉

其實拜登贏咗都有啲傷心，不過諗到cctai同下面呢條友一樣就笑到停唔到

最好笑係琴日3 4點 cctoy 打到成地精 到左夜晚就個個愁雲慘霧

朝早笑完人
晚頭被人笑番

你走到咪恥笑

袁爸爸琴日飲完香檳慶呀侵贏，呢家仲訓緊

樓主好好笑咩

偷偷推，正五毛

又一個ac

新ac好貴，好在有pg有新email

等我report 你sin

係 樓主鐘意一路叫香港人攬炒 一路喱係歐洲煮飯仔拜登上台同支那發大財樓主梗係開心死啦

拜登一上台
東亞腸需求咁速上升
咁就可以食roommate

樓主條傻閪遠在歐洲 但係到慷港人之慨話中共殺哂香港人都無用 真係好撚嘔心 淨係識出埋啲lihkgable嘅飛機文呃like
講返選舉 由Twitter禁trump言 電視cut trump直播 係垃圾桶搵到美軍投俾trump票 死人投票 樓主乜撚都睇唔到 淨係識笑連登啲傻trump 粉覺得trump輸好開心

真，睇你地仆街最開心

上年8月深圳集結哂解放軍 trump出twitter警告中共咪亂黎
樓主：理撚得你啦 拜登兒子收中共錢又點 我係歐洲食花生有得笑住睇傻登仔哭喪最緊要

誅完心後可以點

講完架啦 你覺得係誅心咩 我只係講返個事實俾其他post友 等佢哋睇清楚你為人 唔阻你同班pr五毛圍爐

我有我開心，你地有你地嬲，日日對住個mon大叫美國民主已死咁囉

你唔使不斷咁講你係一個仆街喎 又一路打稻草人想引戰

多謝點醒
終於發覺樓主係條大仆街

港大有個大仆街，大仆街

食屎狗仆街死啦
成撚日扮智者

慘得過我扮得到

愛侵力咪又係外判抗爭
旨意人哋打救你

應該有99/100 反美國旗

Group project冇人識做，索性交比exchange student慢慢拆，衰左都係佢問題